阿姐多謝楊千嬅送美心武肺月餅

真係多撚謝 佢story多謝緊其他人送半島之類嘅月餅
人瑞

禁入佢ig無既

阿姐咁既輩份, 你送美心等於HEA 9佢, 唔好送好過 !

薑係老嘅辣

頭髮都識跳舞

過左24個鐘
個Story冇左

wowow好樣衰啊
咁 cheap
藍黃都唔想要啦
點襯到阿姐

bin c

高招

好柒 連阿姐都串佢

阿蛆係咪姐係話華嬸cheap送美心

除左美心 諗唔到其他更cheap月餅牌子